大家仲記唔記得香港人點解頂到第一次疫情？

大家仲記唔記得二三波疫情係點傳入嚟爆發？